有冇巴打俾女仔話過hea覆 whatsapp?

想知啲女仔咁講嘅心態係點?

利申: 我係俾女仔hea覆嗰個 唔好誤會

164cm 毒撚 讀engine

冇女仔whatsapp

請勿打擾

男女一樣 feel

其實hea覆嘅定義係咩?
句子唔加emoji?

真咩?

女仔都會難受?

真毒

係， 唯有事不關己方可高高掛起。

返緊工覆到佢已經係極限

我諗在意一個人先會留意對方係咪hea 覆

唉 成日都俾人hea覆

俾Hea得多
心都淡埋
對方各種暗示話俾你知對你冇興趣

俾人hea得多

點hea

Haha